將文宣放入信箱得唔得

印啲實體文宣出嚟 每户信箱定時放幾張
唔知可唔可行

Push

冇保安冇cam咪得

你做到咪得

啲麥當勞KFC Pizza Hut係咪都係就咁放

推

要保安睇唔到或者唔阻止
cctv就自己小心

行樓梯去樓上樓下掉入鐵閘咪得

以前果隻公屋式洗樓

得，但唔好落單

我家大廈信箱日日都有好多各政黨和推銷文宣，重點是管理處俾唔俾放入信箱。醒封利是俾管理員實掂

佢哋都係睇錢做嘢嘅啫